有無咩 自動上鏈錶盒 好介紹

最近老豆送左隻自動錶當生日禮物比我 普通Tissot

但因為我訓覺唔慣帶手錶

所以除低左 今朝起身見停左

但又唔想次次帶親都上鏈 重較時間 好麻煩

所以想問下大家有無搖錶器好介紹 唔使太貴

唔該哂大家

1

我反而想知有冇靚既純粹錶盒介紹 想用黎放遺物手錶好耐...

淘寶2~300 蚊都有

好唔好用? 會唔會整爆隻錶?

入電池果啲爆都唔會整爆隻錶啦
利申 用左成年

有得佢停比較好

但睇文話長時間唔郁 入面d油會乾 無咁好 係咪嫁？？

其實，無論是自動機械錶，還是手動機械錶。如果你長時間不佩戴並停止轉動。會加快機油和潤滑劑的老化速度，從而提高手錶的使用壽命和節約保養費用。畢竟零件老化的維修相當麻煩。所以一般錶迷請持續為其上鏈。這樣可以減慢老化速度。

大家點睇？

淘寶 用左三個月 乜事都無 兩舊幾水

咁垃圾,一個夜晚就停
手動上鏈,唔洗拉錶的,就咁向上扭

用緊淘寶，質量麻麻，不過都係要佢轉姐港紙2xx

真係有人會訓教戴錶?

我諗瞓覺會戴錶嘅人唔多
但係一晚就停嘅錶會少啲
係咪隻錶有咩問題？

唔係幾隻錶輪住戴都唔使錶盒啦

Tissot $3500價位 依個價位會停 正常嗎？

買唔起 Rolex

由得佢停就得 用埋啲淘寶野 上磁會走時

同埋基本都37power reserve 係你戴得唔夠耐 上唔夠lin先一晚停

哦 原來係咁 我係新買 淨係帶左12小時到

第二朝一醒見停左 所以係正常？

因為係老豆送 所以想保存好佢

12個鐘 係咪坐多過郁先 正常戴8個鐘都夠行24個鐘 點會一晚停

你果隻係自動上鏈？

洗鬼咩，盞比個摩打磁化。
得閒隻隻帶下咪得囉。

我隻幾舊水精工都唔會1晚就停啦

耐唔攪佢唔停先唔正常

唔識停代表係電子錶扮機械錶

我隻東方星可以儲到40粒鐘

應該係自動上鏈？我咩都唔識